[幾句講完]有鑑於連登現時情況，請大家入來

長話短說，我唔係係度「教你點做」同「解釋點解咁做」。
而係直接講「你要做咩」。

首先所有野要維持下列原則，凡不符合以下原則的人請無視:

五大訴求 - 缺一不可
不分化 不割蓆 BE WATER
兄弟爬山 各自修行
BE HUMBLE 意見不同請授教 認同與否均不應強烈反抗

另外下列為大家當下要做的事：

1. 所有前線行動，無需在連登睇風向，請各向前線TG圈自己傾自己搞自己做。
2. 連登並非大台，凡涉及吹風的PO（如分化、割蓆、和理超人上身），一律當三毛五毛假膠處理。
3. 文宣繼續做要做的事同而家做緊的事，主要解釋裝修、改善日程表。（太密了，長期抗爭不應該日日有地方去，反正已有國際關注）
4. 反滲透。（例如大家明知將故事剪頭剪尾的三色台）

講得好

不割席不篤灰不分化不指罵
兄弟爬山 各自努力
支持前線的所有決定
不回分化撚風向撚冷氣軍師post

剛剛開錯台, 轉新PO + 補充

請讓此PO沉